香港12月仲有夏天雲

話無全球暖化個班仲有咩野講

今日好凍，26度濕凍=10度

26度果啲叫濕熱

但今日體感比實際溫度凍

你訓緊雪房？

前排落雨係咪又關暖化事
地震又關唔關
暖化邪教